「上善若水」反暴政之發夢新方向。

雖然我係一個p牌仔，其實我係個一事無成既無膽大叔，CD rom一個。不過呢兩個月個政府太仆街，攪到我都忍唔住個個星期都走出黎行，算係一仲表態。

不過客觀情況大家都知，上面擺明玩緊群眾鬥群聚，不論任何渠道都將黃絲妖魔化，又放晒權比狗，仲連合黑社會打人。勇武巴絲/記者/什至醫護都有殺錯無放過，睇到心都痛埋，現在仲要升級出水砲車，根本多多頭都唔夠送。

我觀察左一段時間，現時最傷心既係義士送頭，好多無理拘捕。政權擺明多d黎密d手，有晒準備咁對付前線同後防。所以我有少少想法分享比大家，唔啱聽當我吹水。整體分三個方面，用得著就再講埋落去。

「一。發夢」連續兩個月，對方武力步步升級，經已完全失控，仲有唔批不反對通知書。又因為長期抗爭，所以義士無謂白白送頭，玩法要變通。
1）夢可以發，有夢齊齊發：可以停喺一個地點/可以佔，比佢驅比佢趕，唔駛硬碰，有需要就要如水流走，重新再匯眾一方。記住，目標依然係向暴政說不，反映五大訴求。
2）唔再比籍口對方出手：兩個月來觀察，拆欄起路障/起磚掉磚既已經無用，仲要比人話犯法/暴徒咁大條道理拉人。所以唔好亂衝，亂反抗，對方話散，就散囉。行街啫，點拉我。無賴鬥無賴，總之兄弟一個都不能小。
3）基本防具：係要既，長傘/背包/口罩你地自行決定，輕便有足夠保護就ok。因為挑釁隨時出現，遇到襲擊時將受傷程度降到最低。現在政權已不停打壓物資站，無謂再白廢大家既資源。
4）好好保護傳媒朋友：佢地係中立既第三權，live正好揭示暴政問題，亦帶出制度暴力既根源，要靠傳媒朋友將真相說出，等更多和理非及未出黎既出黎，所以佢地都要避免白白流血。
5）重申：宜家係要改為智慧型抗爭，知進知退不能硬碰。情勢已話比大家聽要鬥耐性，玩韌力。敵進我退，敵疲我擾，行動柔韌如水，時間夠就大家返屋企，事關唔係所有人有條件玩足18小時，有一定人數同返屋企係最重要，咁先可以長期落去。

以上係個人意見，想大家好人一生平安，所以不喜勿插。總之兄弟爬山，各自努力，你地有興趣再講我既想法。